<resources>
    <string name="app_name">TOP 10 VIDEO JUEGOS MAS VENDIDOS</string>

    <string-array name="viedojuegos">
        <item>The Last Of Us Parte II</item>
        <item>Super Mario Galaxy 2</item>
        <item>Red Dead Redemption 2</item>
        <item>Metal Gear Solid</item>
        <item>Super Mario Odyssey</item>
        <item>StarCraft II Heart Of The Swarm</item>
        <item>Metal Gear Solid Peace Walker</item>
        <item>StarCraft II Wings Of Liberty</item>
        <item>L.A. Noire</item>
        <item>Resident Evil 2</item>
    </string-array>

    <string-array name="descripcion">
        <item>The Last of Us Part II es un juego de acción y aventuras de 2020 desarrollado por Naughty Dog y publicado
            por Sony Interactive Entertainment para PlayStation 4.1​ Ambientado cinco años después de The Last of Us
            (2013), el juego se centra en dos personajes jugables en un Estados Unidos post-apocalíptico cuyas vidas se
            entrelazan: Ellie, que busca venganza después de sufrir una tragedia, y Abby, una soldado que se ve envuelta
            en un conflicto entre su milicia y un culto religioso. El juego se juega desde la perspectiva de la tercera
            persona y le permite al jugador luchar contra enemigos humanos y criaturas caníbales parecidas a zombis con
            armas de fuego, armas improvisadas y sigilo.
        </item>
        <item>Super Mario Galaxy 2 (スーパーマリオギャラクシー2 Sūpā Mario Gyarakushī Tsū?) es un videojuego de plataformas
            desarrollado por Nintendo EAD Tokio y publicado por Nintendo para su consola Wii. Fue anunciado en el E3
            2009 y es la secuela directa de Super Mario Galaxy. Fue lanzado en Estados Unidos el 23 de mayo de 2010,7​
            en Japón el 27 de mayo de 2010, en Europa el 11 de junio de 2010, y en Australia el 1 de julio de 2010.8​ Es
            el cuarto juego de plataformas en 3D de la Super Mario, después de Super Mario 64, Super Mario Sunshine y
            Super Mario Galaxy.
        </item>
        <item>Red Dead Redemption 2 es un videojuego de acción-aventura western, en un mundo abierto y en perspectiva de
            primera y tercera persona,1​ con componentes para un jugador y multijugador.2​ Fue desarrollado por Rockstar
            Games. Es la precuela de Red Dead Redemption y el tercer juego de la saga Red Dead.3​4​ Su fecha de
            lanzamiento fue el 26 de octubre de 2018 en las consolas PlayStation 4 y Xbox One.5​ Fue lanzado en
            Microsoft Windows el 5 de noviembre de 2019, y posteriormente lo será en Google Stadia.6​
        </item>
        <item>Metal Gear Solid (メタルギアソリッド Metaru Gia Soriddo?, comúnmente abreviado MGS) es un videojuego de
            acción-aventura y sigilo de 1998 desarrollado por Konami Computer Entertainment Japan y publicado por Konami
            para la consola PlayStation.4​5​ Fue lanzado el 3 de septiembre de 1998 en Japón,1​ el 21 de octubre de 1998
            en Norteamérica y el 24 de junio de 1999 en Europa.2​3​ Inicialmente se había previsto su lanzamiento para
            1994 en la consola 3DO Interactive Multiplayer, con el título «Metal Gear 3». Sin embargo, debido a la
            disminución del apoyo para la plataforma, el desarrollo del juego fue cambiado a la PlayStation
        </item>
        <item>Super Mario Odyssey (スーパーマリオ オデッセイ Sūpā Mario Odessei?) es un videojuego de plataformas de mundo abierto
            para Nintendo Switch que se lanzó en Japón y los Estados Unidos el 27 de octubre de 2017. Es el decimonoveno
            título de la serie Super Mario y el séptimo juego de plataformas en 3D de Mario
        </item>
        <item>StarCraft II: Heart of the Swarm (traducido como El Corazón del Enjambre) es la una secuela y expansión
            del juego de estrategia en tiempo real y temática militar de ciencia ficción StarCraft II: Wings of Liberty.
            Es la segunda parte de la planeada trilogía de StarCraft II. La tercera parte se titula Legacy of the Void
        </item>
        <item>Metal Gear Solid: Peace Walker es un videojuego desarrollado por Kojima Productions (Konami) que salió a
            la venta para la PSP el 8 de junio del 2010 en los Estados Unidos y 18 de junio del 2010 en Europa. El juego
            ha sido desarrollado por el mismo equipo que desarrolló Metal Gear Solid 4, y el guion fue escrito por Hideo
            Kojima, creador de la saga Metal Gear.
        </item>
        <item>StarCraft II: Wings of Liberty (traducido como Alas de libertad) es un videojuego de estrategia en tiempo
            real desarrollado por Blizzard Entertainment para Microsoft Windows y Macintosh. Es la secuela de StarCraft
            (1998). Fue anunciado el sábado 19 de mayo de 2007 en la convención Blizzard Worldwide Invitational
            celebrada en Seúl, Corea del Sur. Este juego comenzó a desarrollarse en el verano de 2003, tras el
            lanzamiento de Warcraft III: The Frozen Throne en manos de un equipo de tan solo 40 personas.
        </item>
        <item>L.A. Noire es un videojuego desarrollado por Team Bondi y distribuido por Rockstar Games. Anunciado en un
            principio sólo para PlayStation 3, Rockstar reveló que finalmente también se adaptaría una versión para Xbox
            360. Posteriormente, Rockstar Games lanzó el título para Microsoft Windows en noviembre de 2011
        </item>
        <item>cuyo título original en Japón es Biohazard 2 (バイオハザード2 Baiohazādo Tsū?, «Peligro biológico 2»)—b​ es un
            videojuego de disparos en tercera persona perteneciente al género de horror de supervivencia, desarrollado y
            publicado por Capcom, se trata de una nueva versión del videojuego homónimo de 1998.
        </item>
    </string-array>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>